js3868 poly computing 一問

weighed score 190入唔入到

有無入3868 嘅ching 講吓

有

......dicky

識人dse得10分走後門入呢科

我retaker 呢個weighted score 係上年分

我上年分數weight出嚟

夠
17 LQ 191
16 LQ 190

thx dicky 哥哥
想做真男人

一齊笑鳩班走後門狗

收皮啦垃圾CU仔

今年retake 水尾，2019世界大亂

Aiesec狗公好似讀呢科